世界夢號船員發燒 三男子落船 即上擔架床登救護車 防暴警百米外戒備

成船人唔駛落船啦
等隔離喇

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Popo點解要成百米外咁遠呀？
平時唔係好鍾意拎警棍近距離扑㗎咩？

防暴警百米外戒備 正廢柴

最怕比佢地入哂香港隔離

綠色物體唔係好叻阻救護車架咩?
今次唔去截住唔俾走??

佢老母，百米外！洗撚你班黑警黎咩，你唔係控制室睇 CCTV 。柒頭